連登仔雙重標準嘅極致

: 連登仔

幾個月前，當公民黨提出要立空置稅
連登仔: 政府邊會立？政府邊會想樓價跌？個個高官拎住幾廿層樓既得利益者，有用嘅野政府邊會做？

近一兩個月，當有報紙吹風話政府研究緊空置稅
連登仔: 研究到2046 d官放晒都未落實到啦！政府邊會想樓價跌？

再近一兩個星期，空置稅好似真係會落實
連登仔: 有撚用咩一手空置稅，係就搞埋二手空置稅啦！唉，不過政府個個幾廿層樓，邊想樓價跌？

今日，好似話林鄭準備開行會出招整個一手空置稅
連登仔: 出埋d廢招，樓價繼續升

究竟係連登仔心目中，空置稅有無用架呢？

舊陣時高登就係畀唔到呢d樂趣人，望到連登仔任擺龍門，真係打從心底入面笑出黎

梁振英年代出辣招前:
: 政府任人炒樓炒到貴晒

出辣招後:
: 政府出招托市

講緊一手樓定二手樓？

公民黨建議徵一手樓空置稅:
連登仔: support

臨近出辣招:
連登仔: 出埋二手先有用架嘛，垃圾政府！

反政府係唔需要理由同原因嘅，我鍾意反咪反囉

連登評審政府政策嘅百搭comment:
政府邊會想樓價跌。。。
政府邊會想XXX。。。
政府咁多既得利益者，邊會想XXX。。。

睇穿晒

第一日上連登？

唔好咁認真，反正做咩最後都俾連登屌撚到仆街

連登式政治正確

最弊呢到的而且確唔多唔少都會影響到輿論

負皮？

要講雙重標準其實現成有個
支那人冇一個係無辜 但支那琦就係狗雄 雙重標準到

事實證明梁振英出手之後個市仲升緊

但本身又係連登仔最支持辣招

不嬲空置稅都係講緊二手樓架啦
一手樓有撚用咩
雙重標準你老母咩

洗唔洗我po返公民黨個po

幾個月前，當公民黨提出要立空置稅
連登仔: 政府邊會立？政府邊會想樓價跌？個個高官拎住幾廿層樓既得利益者，有用嘅野政府邊會做？

好明顯你自己引個回應本身就係針對緊二手樓啦

up乜9